Время на выполнение:

~1-2 часа на построение логики (зависит от уровня
кандидата)
~1 час на различные бонусные улучшения

Интерфейс:

Логика:

1. Наверху расположены 3 кнопки. По нажатию на
каждую должен запускаться таймер с задержкой
в секундах, указанной на кнопке.

2. Таймер следующей нажатой кнопки запускается
только после завершения предыдущего.
Интерфейс не блокируется, то есть запустив
несколько таймеров подряд, они отработают
последовательно один за другим.

3. По завершению отсчета таймера, в лог
добавляется запись в следующем формате:

“Button №{Бийоп): {log} - {click} ({passed}
sec)

Значения переменных:
- button - номер кнопки (кнопка “2 sec” это №2)
- log - время вывода в лог
- click - время нажатия кнопки
- passed - разница между нажатием кнопки и
выводом в лог

4. Записи в логе следуют в порядке нажатия кнопок.

Лог хранится в Redux

6. В интерфейсе есть кнопка "Clear". По ее нажатию
состояние приложения возвращается к исходному

### ------------------------------------------------

Требования:

1. Реализовать на React/Redux (JS/TS)
2. Компоненты должны быть функциональными
3. Есть возможность переиспользования
компонентов
4. Приложение должно поддерживать следующие
прт-скрипты:
a. start - запускается в режиме для разработки
b. build - собирается в продакшен-билд
5. Для запуска приложения должно быть достаточно
выполнить:
прт i && прт start !
6. He выкладывать приложение в публичный доступ

### -----------------------------------------------


Большими плюсами станут:

1.

Если лог сможет выводиться даже после
перезагрузки страницы

Код покрыт тестами

В проект добавлен Git

(присутствует хотя бы пара коммитов и более
одной ветки)

Использован Redux-toolkit

Интерфейс стилизован по своему вкусу
(styled-components + SCSS)

Присутствуют вспомогательные интерфейсные
элементы

(лоадеры, прогресс-бары и т.д.)

Существует различие между десктопной и
мобильной версиями

(минимально заметных изменений будет
достаточно )

Приложение создано с использованием любого
фреймворка

(Material, Antd, Semantic..)

Присутствуют разумные дизайнерские решения
(допускается изменение расположения элементов
и т.д.)

